# Auto Suggest


## Spec

1. Реализовать контрол `Auto Suggest` (поле с выпадающей подсказкой для автозаполнения)
2. Контрол должен быть обратно совместим с нативным браузерным компонентом `input`
3. При вводе текста контрол должен получать данные через API и отображать результат в виде выпадающего списка.
4. Нужно отображать состояние загрузки данных.
5. Реализовать поддержку событий клавиатуры
